［文宣］我地其實可以寄信去商場管理處叫佢地部大電視轉台

經過琴日遊行我發現好多人屌TVB
點解呀？
因為佢地偏頗報導欺騙市民呀
然後今日返工我上司同我講
唔知有冇可能SD EMAIL俾管理處叫佢地轉台
一聽到屌你老味
WORK喎

所以請咁多位巴絲打
如果發現你地附近商場有播CCTVB
即刻叫佢地轉台 轉去NOWTV乜柒都好
總之咪撚睇TVB

推
就算你為左生計無辦法出去罷工示威
你只要SD個EMAIL已經好有用